---
title: Wawancara dan pengambilan data Radio Komunitas PASS FM 
date: 2012-11-12
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_12_2012_PRC_Pengambilan_data_Rakom_Pass_FM.jpg](/uploads/200px-Nopember_12_2012_PRC_Pengambilan_data_Rakom_Pass_FM.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan pengambilan data Radio Komunitas PASS FM 

**Lokasi** : Rakom PASS FM 

**Alamat** : Bandung 

**Jam** : 14.00 – 17.00 WIB 

**Hadir** :
* Surpriatna (Rakom PASS)
* NS Adi Yuwana (Rakom PASS)
* Dimyati (Rakom PASS)
* [Nor Hiqmah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nor_Hiqmah) (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)
* Adi (JRK Jabar)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas PASS yang nantinya akan dibermanfaat untuk bahan ajar (film dokumenter) dan pembuatan buku praktek fundraising di Radio komunitas
